賓尼迪斯憎唔憎利物浦

呢緊聯賽可能會放水

就算認真踢可以令利失分咩

你肯定？

賓尼迪斯仲好愛利物浦

主場贏鏝算唔算廢

賓尼迪斯算唔算係傳奇 帶利攞過歐聯喎 講定先好呀 唔係一陣贏左利搞到利冇英超 又唔好唔認人呀

到時又要變0

應該唔會好似daddy咁三冠王都要仆街冚家剷既

過埋聽晚肥賓係利物浦既地位就會變零

聽晚肥賓唔送返10零20球得失球畀猁身浦既話
即刻地位變零呀話你聽

肥賓不嬲都係身在曹營心在利

100%ge波

上回合對利,入11球既ayoze,入9球既rondon,甚至入3球既2個中堅都收起曬

大家紋曬身知咩事啦

打起左longstaff

巳allin 利贏

賓帥真係利記上英超後最強主帥 果種決賽把握力高普真係比唔上

今晚佢會讓利記

如果賓帥帶隊
作客魯營就唔會輸

賓帥講自己會專業的 到時睇下佢係咪最強陣

肥賓

肥賓為番利記鋪路是常識吧...賓賓會回家的